<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Ricardo Cruz</title>
    <link>https://ricardojcruz.github.io/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Ricardo Cruz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://ricardojcruz.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://ricardojcruz.github.io/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ricardojcruz.github.io/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi la cultura de un profesional de software se basa en lo siguiente:
 Colaboración con un equipo enfocado en alcanzar objetivos comunes Aportar positivamente a la comunidad de desarrollo Dar soluciones a problematicas sociales a través de la tecnología Mejora continua  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://ricardojcruz.github.io/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ricardojcruz.github.io/posts/post_1/</guid>
      <description>Me topé con Launch X un día como cualquier otro, revisando posts de internet. Dudé un poco antes de apuntarme al OnBoarding porque la fecha de inicio ya habia pasado, pero la curiosidad me ganó y pensé &amp;ldquo;¿Qué es lo peor que podría pasar?&amp;rdquo;&amp;hellip; Y pues varias semanas después aquí me encuentro tratando de aprovechar al máximo esta cantidad enorme de conocimientos que el equivo de Innovacción Virtual pone a disposición del público.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://ricardojcruz.github.io/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ricardojcruz.github.io/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
